%Variablen welche innerhalb der gesamten Arbeit zur Verfügung stehen sollen
\newcommand{\titleDocument}{Projektarbeit im Studiengang Sofware Engineering}
\newcommand{\subjectDocument}{Konzeption und Implementierung eines autonomen Bluetooth Autos}